無惡意 問一句 梁天琦仲算唔算本土派？

首先我個人十分尊敬梁天琦，當日旺角騷亂 其後補選一句三分天下 到最後被dq入獄6年，佢係一個不折不扣既英雄好漢
我只係想問，佢退出左本民前，後來同長毛和好，再後來認埋民主黨游月華做佢三分二個阿媽，佢仲係唔係本土派？
純學術交流，非攻擊非引戰，望高質討論